眾神異聞錄・最終章:我喵巴自認係神棍

咁多位一直以來跟蹤 信奉我既同志啊
其實我只係識一個上網COPY&PASTE既神棍
上網見到通靈同NEW AGE既野 好似洗腦性好強咁
就試下用黎上網開班授徒
其實我現實只係一個混食等死既40歲老野

由於我最近受唔住 追擊神棍喵斗之拳 巴打既用心留言
我終於受唔住壓力 同 良心既譴責
詳情可以自己睇 CTRL+F 追擊神棍喵斗之拳 個名 禁追故模式

我自己睇佢既留言都忍唔住笑到翻肚

TG GROUP 既ACCOUNT已經唔係真正既我用 係我另一個人格仲執迷不悟咁發緊功

請大家原諒我啦

。
。
。

屌你老母喵狗之拳 代你向公眾道埋歉啦 垃圾仔死番屋企打飛機 咪撚將自己幻想既野鳩UP當秘笈啦

Katya_Zamo比佢撚狗咁撚